## Flutter

## Présentation

Présentation du SDK Flutter et du langage Dart

## Installation

## Live Coding

Développement d'une application simple pour apprendre les bases du SDK

## Réalisation 

Réalisation de l'exemple vu en live-coding et d'un facebook-like

## Correction
